觀塘少女被瘋狂棍摳(2)

係咪冇左件事呀屌

推

Push

推呀

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

612 開始所有畫面會係香港人腦中記一世

一世唔會原諒班曱甴

Forgot? Forgave?

NEVER!

pish

推 屌佢老母

612

呢張圖真係一世都記得
我就係因為呢張圖先開始同人鬧交

好不安

當初我同我個藍老母講呢單
佢仲問我係咪現場親眼睇到先
我果下真係即刻火滾

唔可以忘記

612畜龍暴行

on9有晒圖都唔係?

屌

.

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

cls

女人都打

柏林仔屈斷人手呢

我屌

推，毋忘初心

612已經咁仇視示威者
真心係痴撚線

屌，推

唔係唔記得 係太多嘢發生

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

612係今次運動警暴既開始，亦係推翻警察政府最重要既日子， 因為當警察攻擊和平示威市民既呢一日開始，警察既執法行動全屬非法。

死垃圾

其實佢仲係咪仲再生

Pish

從6月開始一講起警暴 就係諗到依個畫面

rthk 有訪問

佢地淨係放工睇TVB 見到示威者惡行就放大講 但TVB又冇黑警嘅暴行 我老母連睇蘋果都係淺藍

太多了

佢好堅強，之前睇佢個RTHK訪問，之後都有出黎遊行，但就應該唔會企前線

up

CLS

push

呢一世都唔會忘記

一切都係由呢一日開始大家要記得一切都係由政府挑起

直接係fb搵片對比佢睇 大撚把

想知

文宣組可唔可以做一切起因既文宣 令大家記得番起 喚起大家既士氣

推唔郁都要推

究竟犯咩事，要咁多人打一個女仔，唔知以為恐怖分子

never forget

18號夜晚？

同藍人講野
佢地只會話去果度預比人拉

問題由6.12已經開始

呢位好似接受左NYT訪問
講返呢件事

DNLM

射二百幾飛催淚彈 特登用催淚彈射陳伯腰 當時陳伯一個人企左出黎 射教師眼 射有不反對通知書既地區催淚彈 中信大廈得番一道門比人入去避催淚彈差啲人踩人

NEVER

Never Never Never

喚起初心pist 要推

推啊

即係安全？

屌呀

Btw 王婆婆搵得返未

有人tweet未

keep a record

呢世都唔會原諒黑警
利申： 香港皇家警察後代，狗孫

Never forget and forgive

仆你個街 612

612 最撚深印象就係依幕

仆街狗痴撚曬線

今日：
踢頭
踢肚
膝頭壓頸
打到無知覺

他仍年輕，他很恐懼。讓他安睡，盼他無恙。如若我死，讓我死，讓他活著，讓他回家。

我覺得民陣應該要搞番個反送中運動6個月嘅集會/遊行，其實好多警暴同被自殺案開始被人遺忘，例如爆眼少女、陳彥霖、中槍少年⋯⋯

應該係 可以睇返nyt

太多太多了

點解無人咁對d落單狗

p

721 831 101 1111

香港人太善良啦

唔知點解當初夏愨道橋上已經屌緊佢哋黑警

仲有俞仲豪呢條撚樣

要開個post集齊警暴片段等清算班仆街

6月9已經開左波嫁啦
14年果陣都好似叫佢地黑狗

睇一次嬲一次

我都好記得呢一段

不敢遺忘
銘記於心

6月至今發生所有大小事情
香港人睇得清清楚楚
永遠唔會忘記

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

係咪癲撚左

係 唔記得了

記憶猶新

屌！！！

痴線㗎！冇人性到，他朝君體也相同

推！

推，我呢一世都唔會忘記
我下半世就同你班共產黨同仆街黑警玩

最後一次了，一定要推！！！！

打死人

屌你老母死黑警

有冇人識真人，有冇事

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

呢張震撼到仆街

個女仔到底點⋯⋯⋯⋯